如果連登見唔到左膠post，代表距離勝利不遠

死左膠開始屌私了

好多左膠post群魔亂舞

分化撚轉用BNO議題